春宵苦短 ，少女前進吧！

動畫版好完整呈現返小說果種亂中有序既氣氛，同埋好
難得聽返花澤清純派演技（終於唔係痴線婆）

可唔可以簡介下個故事 google都懶

故事好普通，前輩暗戀後輩
然後係某個晚上發生左好多野，最後前輩成功約到後輩出街

之前香港上都有巴打開過post

森見登美彥，湯淺

第一次睇本書，心諗愛情故事可以寫咁生動
一黎佢又有d人生哲理「所有野都係互相連接」
覺得好正

yes ar
襯香港有上又入場睇多次

湯淺世界第一
Hkaff上個時睇左，黎香港個時再睇多次
正式上搵日又再去睇多次先
露之歌都好好睇

類意識流作品 仲要拍做電影版
真係好難得 幾有新鮮感
值得一睇 呢套野google內容是無用的
內容要自己感受